如果有一部時光機比你翻去一次

我會想翻去2018年6月19日
就算有幾唔開心 無可否認都有開心嘅時間
就算要我再揀多次 就算得一次機會
我都依然會翻去我地嘅第一日

咁你只會傷心多次, 唔好啦

我都想返去同佢識嘅第一日

幫老豆找個好老母

翻翻18年世界盃我會all in 克羅地亞

我會想翻去2018年6月18日
中出樓主條女

返去出世前，叫老豆老母扑野帶套

忽發奇想如果返去屌我老母
未來既我仲係唔係我

我會返去讀小學一年班，從頭嚟過，唔好再柒太多

1980年1月1日

係

因為直屬基因生出黎嘅仔女都係有啲缺陷

睇情況

家下已經唔係你想像出黎，而係真係發生咗

+1

2001年9月10日
借貴利買淡倉期指

我會番去屌醒自己

每件事都要做好啲 要用心去寵愛佢

諗方法阻止自己出世

而家無機咩

2015年 開季all in 買李斯特城攞冠軍

2018-05-05

2008或者2009年，好想試下puppy love係咩感覺。宜家大個左已經要考慮太多嘢

想返去中學

太多遺憾

2017年年頭
叫媽咪早啲醫cancer
咁就唔洗死
2020年9月 同自己講
唔好錯過呢段情
明明佢都有feel
就早啲表白一野鍚落去
男人老狗懶咩矜持